[還原真相]811爆門牙義士原來係比疑似公安用警棍插頭

睇返呢段Guardian既新聞片段(0:25秒)清楚影到有警棍, 由個刁鑽既角度打左義士個頭兩下

再睇返Facebook有人share, 話防暴警用普通話+鄉音廣東話叫人退後一點, 退後D
原來同打義士頭既防暴警係同一條友!!!!!!!!!!
同埋根本唔係單純打落頭到 (雖然都賤到仆街) 而係由下而上插向義士個頭

1:14秒防暴公安用警棍篤落義士頭部 ; 1:50秒防暴公安唔小心講左普通話
片中記者相信就係Guardian記者

各位睇清楚, 果兩棍係由義士下巴, 從下而上插向佢個頭, 根本係想致人嚴重傷害, 甚至致命
之前都有習武巴打留言, 話警棍/棍狀武器毆落人到, 同篤落人到個痛楚同傷害係完全兩個程度

利申返: 整合返件事唔係想幫黑警洗白, 點撚洗都唔甩架啦, 呢單野證明左混入狗隊既公安, 使用極端暴力參與鎮壓義士, 更加令香港人髮指

希望各位提供唔同角度既片, 加以引證

自推1

自推2

自推3

自推4

721 811

自推5

推！！！！

好兇殘嘅手法

推